覺唔覺「暖男」呢個詞好撚嘔心😒

屌你老味乜撚野「暖男」呀屌你老母！你條女個西就暖，我探過添呀，冚家剷！仲有咩「媽寶」，我屌晒你全家女眷！孖寶我就想中！成撚日借啲依用埋啲支蛆詞！
認同請正評
反對嘅係支蛆

重有小鮮肉

負皮是比又投票post的

係咪同汁男差唔多

汁男高級好多

仲有「媽寶」，我屌你老母前後孖寶添呀！

仲有
小三
充電寶

聽到都覺柒

孖寶餐都得罪你？

agger
幫推

暖男係廢柴女人睇得太多泡上腦先會用

有冇暖閪

小鮮肉

抽緊「媽寶」水呀師兄，咁都要講到明

冷男就幾型

暖男=你兵黎咋

撚男

比人形容為暖男真係慘過食屎

咩叫媽寶

犯規

類似裙腳仔，聽曬阿媽話
但其實媽寶好似台灣都有用

孖寶cheese cake

我個名。。。

媽寶係點撚解

裙腳仔?

改名啦，好撚嘔到

廣東話正字
媽寶=裙腳仔
暖男=乸型

暖男=厹契弟

媽寶係台灣詞

理鳩你，支蛆都用呢個詞，就係嘔心，小三小鮮肉都一撚用

台灣詞又點？都唔會係廣東話香港詞啦

m記舊八號餐

唔覺

又係到刷正皮打飛機
當連登係fb？

乜撚野「刷」正皮？！
點刷法？用刷紙膠刷定牙刷刷？！
係連登有正皮有咩著數？你老味會比我屌？！

啲契弟嘅老味咁解

以前叫開好男人
無啦啦叫乜撚野暖男

投撚完票未呀屎忽仔

咪係！成日借啲依用堆啲支蛆詞

好男人只會諗起「不做嗎」

無記錯係的士陳係支那開始紅果陣發揚光大

等睇有傻鳩話台灣字眼

屌還屌，唔好又投票，真係好煩。大家討論下咪好囉，唔使呃正皮嘅。

最初聽人叫王浩信暖男，真係打左冷震

暖男同好男人好似唔同wor
暖男係指好細心、關心其他人嘅男人
好男人唔一定係㗎woh

唔投票無問題呀。我又唔會有錢落袋嘅。
重點都係討伐劣質詞

唔係唔用得
不過真係好撚肉鳩酸
大陸野真係莫名其妙好撚核突

小鮮肉直頭係性騷擾
不過香港女權當道

啲傻西無判斷能力用學埋呢堆撚屌詞，之後就有班厹跟尾狗以為有蝦條

投你老母臭閪票

媽寶是乜春

都唔明負皮個班支那人同女人做乜9

第一次 我以為扑野溫柔

基佬插屎忽果啲？

我屌你老母前後孖寶添呀！

有乜詞可以代替？

裙腳仔同紳士係咪已經無人識

溫柔體貼細心
大把可以揀

溫柔男？

唔係 女人讚男人扑野溫柔同好撚爽 男人能夠發熱又令女人爽得一個地方姐

通常係樣衰毒撚嚟 靠做啊四搭救樣子問題，呢啲先俾人稱呼做暖男

所以形容佢地係厹契弟真係無錯

媽寶未聽過

agger

呢個term講唔出口

有媽的孩子像個寶>媽寶?

小鮮肉都out啦
而家興小刺身

搭單
有次比個女仔frd叫做 男閏密
當堂扯火狂鬧

呢個最嘔心